鍾意左一個人，7頭都會越睇越靚仔

如題

屌講得岩
我啲fd話佢柒到唔敢睇 但我覺得佢愈睇愈順眼

我？你話呢

果個男仔好幸福

我都想搵到一個咁嘅女仔

鍾意個7頭會越睇越靚仔
但7頭邊有人鍾意
有雞先定有蛋先既問題

日久生情？
好多人話時間耐左 FriendZone左就出唔返
但見得多會慢慢鐘意對方？

係
分手後個個fd同我講真話 話我ex其實唔係太掂

真愛就係就算睇幾多次都係咁樣衰 都仲係覺得好吸引

第一次見覺得一定無可能鍾意佢，後尾慢慢鍾意左就愈睇愈順眼

分手之後d fd都話我係咪盲
高矮肥瘦毒

男睇女都一樣
散左之後 身邊朋友都問我果時係咪盲左

最想睇到嘅野

唔明我女朋友點解會話有時覺得我靚仔

同ex一齊個陣身邊啲朋友都話佢好柒 但我覺得佢好靚仔
到散左個陣我先發現係我盲撚左 到依家睇返相會柒到唔想認同佢一齊過